有無人有養松鼠？

想搵隻松鼠拍廣告 想睇下有無人有興趣俾佢隻松鼠上鏡

松鼠狗就有

摩牙

想養d天然鼠啡色的鼠 (坑渠系)

又冇理由捉渠鼠來養,有冇方法???